# 第29回プログラミングコンテスト (2018)
# 競技部門データ

+ pj-Main -- 大会当日までのプロジェクト (圧倒的な時間不足によりボツ)
+ pj-Speed -- 大会当日からのプロジェクト (入力速度を重視)
+ pj-Cmd -- cmd起動
+ Instascan -- QRコード読み取り(ブラウザ起動)

### 開発 : Unity (C#)

- pj <=> project
